一人一件返工做過最痴線嘅事

認真做嘢

你個名

新巴25?

原來就係你
果時搞到我遲到

Part time幫人換電腦
去左高盛寫字樓
Leader話大公司 叫我整番黑個頭
買左支野噴 仲硬過gel
做到一半入左佢地bathroom洗頭
（好似得個層有）

勿相認

之前有fd喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁佢就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。 不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。
個fd心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。 一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

小女子立咗國安法

之前返工有班文青少女係行人路影相，我一路屌佢哋賞花，一路揾支水顏射佢哋，搞到佢哋興奮到尖叫

呢啲嚴重失誤係咪連代通知金都唔使賠？

問女同事攞電話

係office踢波

潮文黎

Btw其實無咩可能會入得錯

聽過好多次類似嘅回應 唔再好笑了

揸25A？

打丁

試過著黑絲係辦公位打丁（個時做蚊型公司，老闆出trip，成個辦公室得我一個）

試過做報紙檔，自己一個人收檔，落哂閘，係入面打開啲咸書打飛機

利申:應該都12年前了

偷走返屋企

返倉 見工講明有時要跟車
點知原來去垃圾堆填區扔垃圾
真係屌出黎

OT

星期五番工番到2點半左右鼠走左入機場坐5點幾班機飛新加坡玩

初一至十五日日有5成時間同同事玩13張
最尾加埋先贏得5百